\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage[
    backend=biber,
    natbib=true,
]{biblatex}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}
\addbibresource{bibliography.bib}

\title{Ik ben vandaag zo vrolijk}
\author{Alfred J.\ Kwak}

\begin{document}
\maketitle

\begin{center}
Ik ben vandaag zo vrolijk\\
Zo vrolijk, zo vrolijk\\
Ik ben behoorlijk vrolijk\\
Zo vrolijk was ik nooit!\\\vspace{\baselineskip}

Ik was wel vaker vrolijk\\
Heel vrolijk, heel vrolijk\\
Maar zo behoorlijk vrolijk\\
Was ik tot nog toe nooit\\\vspace{\baselineskip}

Soms ben ik ongelukkig\\
Ontzettend ongelukkig\\
Soms ben ik ongelukkig\\
Dan sterf ik van verdriet!\\\vspace{\baselineskip}

Soms ben ik wat neurotisch\\
psychotisch en chaotisch\\
labiel en neogotisch\\
maar vandaag dus niet\\\vspace{\baselineskip}

Vandaag ben ik zo vrolijk\\
Zo vrolijk, zo vrolijk\\
Ik ben behoorlijk vrolijk\\
Zo vrolijk was ik nooit!\\\vspace{\baselineskip}

Soms ben ik ongelukkig\\
Ontzettend ongelukkig\\
Soms ben ik ongelukkig\\
Dan sterf ik van verdriet!\\\vspace{\baselineskip}

Soms ben ik wat neurotisch\\
Psychotisch en chaotisch\\
labiel en parasotisch\\
maar vandaag dus niet\\\vspace{\baselineskip}

Ik ben vandaag dus vrolijk\\
Zo vrolijk, zo vrolijk\\
Ik ben behoorlijk vrolijk\\
Zo vrolijk was ik nooit
\end{center}

Bron: \citet{zovrolijk}.

\printbibliography

\end{document}
